曼城算唔算波台民主黨....

以前同曼聯爭冠軍,
18隊含淚支持.....

今時今日同利記爭冠軍,
又係18隊含淚支持....

主要競爭對手係利曼

至少真係做到野，踢得好睇又有分落袋
唔好拎含撚黨同我地比

阿仙奴係咪社民連
咁多年都係雲爺爺(長毛) 撐住

如果話我地似民建聯，我地會好高興

熱狗真係熱狗

鏝點都係民建聯啦
咁叠水

獌 先係民主黨
阿仙奴 = 社民連
車 = 公民黨
刺 = 熱普城

我地曼聯先係

波台民建聯
唔想對家贏就做藍絲
爭冠軍個時就撐返自己隊

熱狗

打住本土旗號 去做焦土（MMA）

?

Ching sick ball

雲爺爺都叫風光過
社民連呢

人地真係有實力值得贏

社民連都風光過，創立初勁多人撐聲勢幾勁，之後更有3個立法會議員

利仲唔係廢老基?

車路士係咪黃毓民
專收25

工聯會 67上位 而家仲有勢力

英甲仔，又廢又冇人識

成日借六四上位
懷緬歷史 怨尻當日中共殺學生

痢=工聯會，未贏過英超（未做過第一大建制黨），成日j歷史（j 67掉菠蘿）

大把政黨出25啦
季霆剛做過公民黨加民建聯

第二個我唔知 放針狗nben一定係熱血公民